沙拿條垃圾唔係好勁架咩？搞咩成半場行行企企？

扮哂野唔係羅馬慶祝 實情係慶祝唔到

Wait bin

留力踢皇啦 講呢啲

明眼人一睇就知留力hea踢

入球荒，個個都知點mark佢

咪係 水貨到

兩場冇波入就叫入球荒

呢樣真
佢其實學界水準都冇
你mark佢左腳佢就會成場隱形

yes,我地學界後衛都屌打佢